最近試O左兩樣飲品

忌廉溝鮮奶

~$7.5

蘋果醋

~$5.5

第一樣: 細個時成日聽人講好好飲, 尋日第一次飲, 果然好正, 正過齋飲忌廉囉!

第二樣: 如果頂得順陣拿拿地鼻既醋味, 好鬼解喝下!

(P.S. 兩樣都係家興買的, 三大超市價錢都貴50%左右, CLS!)

樂天支嘢 $7.5 咁平

係, 0.5 litre的。而PK就似要$1X.

一斤醋以前成日飲

忌廉鮮奶百佳都係7個半咋喎 印象中

唔信!

唔知點解逢蘋果醋類飲品都唔平, 平時見開嗰隻罐裝"天地壹號"PK/WC賣$10.X, 家興都要$6.X, 仲貴過罐咖啡!

蘋果醋聽講可以降血壓吖嘛
保健作用 = $$$

Soudesne!
似乎如果俾人激得多, 可以飲支蘋果醋減下壓喔!

原來7.9

俾狗都唔飲

都係太貴架呢!

唔飲嘅就係狗?...噉你咪...哈哈!

你不如去學下logical thinking先

學左喇, 唔係好logical咩, hehe.

屌你樓主成個智障都有人應

你低B架? 做乜應我?